大量黑警上旅遊巴，小心！有圖

啱啱九點半搭的士經過觀塘警署，大量黑警上緊兩架旅遊巴。由於的士揸得太快記唔切車牌。

只能講係橙藍色既。

各位巴打小心伏擊

咁大型遊行要其他區支援都唔出奇嘅

呢排日日都見旺角警署門口有部旅遊巴車黑警

係咪真係警就唔知, 可能人地講普通話呢
總之睇路啦

車佢地去睇獸醫